依一刻跌市好辛苦，個人好灰，諗緊止唔止蝕好同點賺返d錢？

幾個月後咪又升返上去，如果太驚咪uninstall app.

咁我幾個月後等佢想升再買。一定係有少少橫 唔會直接V

刪app 啦仲望

借稅貸溝淡搏番身，又唔怕還唔起

好撚多仆街香港人 樓主自己決定 但我覺得唔好借錢賭

一日未放一日都未蝕

上年3月咪又跌，真係驚閪咩

走呀 sh輸時間值

快啲走
你走咗就會升返

All in之後del app
一年後再睇